究竟出軌定家暴大穫d？

如題
出軌
家暴

收皮啦收皮啦收皮啦

一樣咁大獲

家暴

家暴啦
出軌可以分手
家暴驚俾人滅口

出軌加家暴

出軌
出軌佢會離開你 但係家暴你仍然係佢唯一愛嘅人

睇你覺得點樣先係家暴。
拳打腳踢當然接近唔到

如果小小拍下你， 大力捉住你又唔同講法。

出軌睇你精神定肉體啦
如果你直程鐘意埋另外果個人， 咁出軌點都嚴重過家暴

其實好睇性格wor

如果性格夠硬淨，day 1打你/出軌，已經即時走人。如果係咁出軌慘d, 因為條仔變左心就無得救。但家暴呢，如果條仔係愛你，但控制唔到自己，仲可以話叫佢睇醫生食藥。

但如果本身性格懦弱又或者因為經濟原因離開唔到佢，就肯定家暴慘好多。起碼大部分出軌男人都會隱瞞下，有時仲要因為內疚而對你好左。但家暴就日日都係地獄。。。

家暴嚴重
出軌其實如果係生理需求唔影響家庭同伴侣健康其實同出街食飯差唔多
陶傑咁風流都生活美滿家庭幸福

做狗最撚大獲